尚氣,唔接下氣

套野係柒 但你標題個gag比人講左十萬次喇 唔好懶好笑啦

大佬啊 小學雞梗係人地講咩我就講咩架啦

收皮啦屌你老母